<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
  <yml_catalog date="2023-12-21T10:28:37+03:00">
  <shop>
    <name>Главный Сварщик</name>
    <company>Главный Сварщик</company>
    <url>https://glsvar.ru</url>
    <email>zakaz@glsvar.ru</email>
    <currencies>
      <currency id="RUB" rate="1"></currency>
    </currencies>
    <categories>
      <category id="8">Сварочные аппараты MMA</category>
      <category id="9">Сварочные полуавтоматы MIG/MAG</category>
      <category id="11">Аргонодуговая сварка TIG</category>
      <category id="12">Воздушно-плазменная резка CUT</category>
    </categories>
    <offers>

      <offer id="1843">
        <name>GROVERS ARC-300</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>C450800300</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1843</url>
        <price>53000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>8</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_J4gQfKK.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>Аппарат произведен на базе современной инверторной технологии c использованием мощных IGBT модулей.! Конструкция внутри выполненна таким образом что аппарат не боится технической пыли. Аппарат готов работать 7дней в неделю!

Для удобства сварщика в аппарате регулируется форсаж дуги (ARC FORCE) позволяет избежать прилипания электрода к сварочному шву при резком уменьшении расстояния от электрода до поверхности металла с образованием крупных капель металла, а горячий старт (HOT START) облегчает поджог электрода на холодном металле. С первых миллиметров шва обеспечивает отличный провар металла. Значительно ускоряет сварку арматуры и сварку прихватками.

Ключевой особенностью сварочного аппарата GROVERS ARC300 является то что у него есть возможность подключения ПДУ (пульт дистанционного управления ) а это особенно важно если сварщик использует длинные сварочные кабеля.

Для защиты сварщика в аппарате есть режим VRD (снижение Х.Х аппарата).

Сварочный аппарат отлично подойдет для монтажа и ремонта различного оборудования в добывающей и перерабатывающей промышленности, в химической отрасли и судостроении. С успехом используется для сварки труб любого диаметра при прокладке различных трубопроводов</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1844">
        <name>GROVERS COMBO-200 AC/DC</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>3.002.800-A</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1844</url>
        <price>179000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>9</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_UpfsEQH.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>Данная модель представляет собой полностью сбалансированный аппарат с широчайшим спектром настроек которому нет аналогов в РОССИИ

Мобильный универсальный аппарат работающий от сети 220 вольт.
Имеет однокорпусное компактное исполнение.
Все настройки отображаются на большом четком , ярком цветном ЖК дисплее. Аппарат включает в себя 5 полноценных видов сварки MIG DC, MMA AC/DC, TIG AC/DC и CUT резка. Очень удобное и понятное меню. Настроить аппарат не составит труда, даже в ручном режиме. Режим синергетики настраивается во всех трех видах сварки.
Также в аппарат встроен PFC модуль, позволяющий аппарату работать от сетей пониженного напряжения 110-275V.
Наличие Интеллектуальной системы охлаждения также является большим плюсом, также снижается потребление электроэнергии и значительно уменьшена возможность попадания пыли и металлической стружки при паузах в работе (вентилятор их не всасывает, так как отключен).
Аппарат позволяет устанавливать 5-ти и 18-ти килограммовую катушку проволоки. Установлен 4-х роликовый надежный и мощный подающий механизм.
На задней крышке три 6ти миллиметровых штуцера для быстросъёмного подключения газа и воздуха (внутри аппарата установлено 3 отдельных газовых клапана, для MIG ,TIG сварки и CUT резки, что очень удобно так как к аппарату одновременно может быть подключено сразу газ для MIG сварки, газ для TIG сварки и СUT резки ).
Одно из основных нововведений это встроенный Блютус модуль позволяющий связать аппарат с вашим смартфоном, что позволит производить всю настройку на смартфоне через специальное приложение. А наличие 9 ячеек памяти для МИГ /ТИГ/MMA/CUT режимов значительно сократит время настройки аппарата. Достаточно однократно ввести нужные значения сварочных параметров, и в дальнейшем быстро и легко переключаться между ними.</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1841">
        <name>GROVERS ENERGY ARC-220</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>EV02701</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1841</url>
        <price>14900</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>8</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>GROVERS ENERGY ARC220 инверторный сварочный аппарат, предназначенный для ручной дуговой сварки покрытыми электродами (ММА) постоянным током на прямой или обратной полярности с регулируемым форсажем дуги, так же источник обладает функцией LIFT TIG (аргоно-дуговая сварка с касания).
Большой выбор регулировок параметров уже по достоинству оценили профессиональные сварщики! А если потребуется сварка в аргоне то у вас уже есть такая функция LIFT TIG, подключите вентильную горелку и работайте в удовольствие. Управление поджигом дуги позволяет достичь оптимального провара в момент начала сварки металлов разных толщин, а настройка форсажа дуги снизит разбрызгивание электрода и обеспечит оптимальную стабильность дуги и глубину сварочной ванны.
Аппарат выдает РЕАЛЬНЫЕ 220А при этом работает от сети в 220В.Мощность его главный потенциал! С этим аппаратом можно выполнить любую задачу!</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1853">
        <name>GROVERS ENERGY CUT-45P</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>EV02700</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1853</url>
        <price>28000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>12</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_eH4GXx7.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>GROVERS ENERGY CUT 45P — это малогабаритный, простой в использовании и легкий инверторный аппарат плазменный резки для выполнения раскроя тонколистового металла (или любого токопроводящего материала). Данный аппарат для плазменной резки отличается конструктивной простотой — имеет эргономичную панель управления и специальный разъем для горелки плазматрона.
Используется для проведения демонтажных работ в различных сферах (производство, мастерские, ангары, здания, частные хозяйства). При малых габаритах и весе отличается высокой продуктивностью, способен работать со сталью, толщиной до 12 мм.</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1845">
        <name>GROVERS ENERGY MIG-200</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>MIG-250I</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1845</url>
        <price>32000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>9</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_wFOPvmi.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>Полуавтоматы ENERGY MIG/MAG/MMA - это удобный и надёжный инструмент для сварочных работ. Инверторы осуществляют качественную сварку любых сталей. Классическая панель управления позволит быстро освоить работу. даже начинающему сварщику. Аппарат ENERGY MIG/MMA 200 отличается компактностью и малым весом. В то же время аппарат демонстрирует реально высокое ПВ, низкий уровень потребления энергии и стабильность горения дуги при различных условиях</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1851">
        <name>GROVERS ENERGY TIG-200 AC/DC DOUBLE PULSE</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>EV02699</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1851</url>
        <price>69000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>11</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_fdWLlo8.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>GROVERS ENERGY TIG200 AC/DC DOUBLE PULSE предназначен для профессиональной импульсной сварки постоянным и переменным током TIG AC/DC и для полноценной сварки штучным плавящимся электродом MMA, также на постоянном и переменном токе.  Частоту переменного сварочного тока AC можно регулировать и при сварке в режиме ММА. Такой возможности нет во многих сварочных аппаратах даже Hi-End класса.
Имеются все необходимые настройки, с помощью которых можно добиваться самого высокого качества сварки алюминия, стали, нержавейки и любых цветных металлов.
На удобной, понятной любому сварщику циклограмме отдельно настраивается режим ПУЛЬС и регулируется каждая стадия сварочного процесса для выполнения максимально широкого круга сварочных задач.  
Интуитивно понятный интерфейс выполнен на русском языке, что в значительной степени облегчает настройку аппарата.</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1846">
        <name>GROVERS MIG-200C</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>3.014.180-C</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1846</url>
        <price>69000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>9</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_dORv2BN.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>Многофункциональны синергетический сварочный полуавтомат (MIG\TIG\MMA) имеет наглядный цветной LCD дисплей, которым легко можно выставить необходимые вам режимы сварки. В случае если вы затрудняетесь с выбором параметров то аппарат вам поможет их настроить сам!

Достаточно выбрать вид свариваемого металла и диаметр проволоки и аппарат сам настроит необходимый ток и скорость подачи. Мощный двигатель всегда «протащит» проволоку в длинной горелке. В результате сварщик полностью контролирует весь сварочный цикл, исключая образования брака, формируя идеальный шов. Сварочная горелка подключается посредством евроразъема расположенного на передней панели полуавтомата.

Динамические характеристики ПА очень высокие из-за наличия силовых модулей, микрокристаллического плавленого магнитного сердечника и быстро восстанавливаемых силовых диодов, используемых для трансформации и передачи энергии. Время срабатывания (отклика) по изменению сварочного тока менее 1 миллисекунды. Процесс сварки контролируется и управляется с высокой скоростью на всех этапах, в том числе и в моменты переноса металла присадочной проволоки в сварочную ванну.

Управляемый характер переноса металла существенно повышает качество сварного шва и снижает разбрызгивание металла.</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1850">
        <name>GROVERS MIG-220С AC/DC</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>3.014.131-C</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1850</url>
        <price>125000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>9</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_KKMimk3.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>Мобильный универсальный аппарат работающий от сети 220 вольт. Имеет однокорпусное компактное исполнение. Все настройки отображаются на большом четком , ярком цветном ЖК дисплее. Аппарат включает в себя 4 полноценные вида сварки MIG DC, MMA AC/DC и TIG AC/DC сварки. Очень удобное меню. Все просто и понятно. Настроить аппарат не составит труда, даже в ручном режиме. Режим синергетики настраивается во всех трех видах сварки. Можно менять полярность. Также в аппарат встроен PFC модуль, позволяющий аппарату работать от сетей пониженного напряжения 95-275V.Наличие Интеллектуальной системы охлаждения также является большим плюсом, также снижается потребление электроэнергии и значительно уменьшена возможность попадания пыли и металлической стружки при паузах в работе(вентилятор их не всасывает, так как отключен). Аппарат позволяет устанавливать 5-ти и 18-ти килограммовую катушку проволоки. Установлен 2-х роликовый надежный подающий механизм. На задней крышке два 6ти миллиметровых штуцера для быстросъёмного подключения газа (внутри аппарата установлено 2 отдельных газовых клапана, для MIG и TIG сварки, что очень удобно так как к аппарату одновременно может быть подключено сразу газ для MIG сварки и газ для TIG сварки).Одно из основных нововведений это встроенный Блютус модуль позволяющий связать аппарат с вашим смартфоном, что позволит производить всю настройку на смартфоне через специальное приложение. А наличие 9 ячеек памяти для МИГ и ТИГ режимов значительно сократит время настройки аппарата. Достаточно однократно ввести нужные значения сварочных параметров, и в дальнейшем быстро и легко переключаться между ними.

Данная модель представляет собой полностью сбалансированный аппарат с широчайшим спектром настроек</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1849">
        <name>GROVERS MIG-500W</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>C45130500W</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1849</url>
        <price>280000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>9</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_rHrvJax.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>Полуавтомат GROVERS MIG 500W – это принципиально новая модель промышленного инверторного полуавтомата для сварки в среде защитных газов (MIG\MAG), со встроенной тележкой и блоком водяного охлаждения. Обеспечивает долгую бесперебойную работу на высоких токах! Предназначен для сварки нержавеющих, углеродистых и низкоуглеродистых сталей. Практичный и мобильный сварочный полуавтомат GROVERS 500 W изготавливается в декомпактном исполнении, в корпусе с выносным 4-х роликовым подающим устройством. Электронная схема управления включает в себя уникальную систему контроля сварочных динамических характеристик; обеспечивает стабильность горения дуги, низкий уровень разбрызгивания металла, прекрасную форму шва, высокую эффективность сварки. Выносное подающее устройство для катушек до 15 кг и возможность использования шлейфа управления до 30 м.</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1848">
        <name>GROVERS MIG-502</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>C45130500F</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1848</url>
        <price>199000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>9</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_8Uhg1Ho.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>Практичный и мобильный сварочный полуавтомат GROVERS MIG-502 изготавливается в декомпактном исполнении, в корпусе с выносным 4-х роликовым подающим устройством на котором отображается сварочное напряжение , сварочный ток и подача сварочной проволоки. Электронная схема управления включает в себя уникальную систему контроля сварочных динамических характеристик; обеспечивает стабильность горения дуги, низкий уровень разбрызгивания металла, прекрасную форму шва, высокую эффективность сварки. Компоновка аппарата позволяет увеличивать радиус его действия, не передвигая источник питания, выносная ось катушки позволяет применять сварочную проволоку в евро катушках до 18 кг.</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1842">
        <name>GROVERS MMA-200G professional</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>1.0001.0251</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1842</url>
        <price>36000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>8</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_7GYC10s.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>GROVERS MMA 200G инверторный сварочный аппарат, предназначенный для ручной дуговой сварки покрытыми электродами (ММА) постоянным током на прямой или обратной полярности, так же источник обладает функцией LIFT TIG (аргоно-дуговая сварка с касания).

Данный аппарат характеризуется портативностью, небольшим размером и весом (5.9 кг.), низким потреблением энергии и меньшим уровнем шума благодаря использованию биполярных транзисторов с изолированным затвором (IGBT).

Инвертор отличается легким зажиганием сварочной дуги уменьшенным разбрызгиванием, что обеспечивает хороший сварной шов.

Предусмотрены функции автоматической защиты от перегрева и аварии внутри сварочного аппарата: когда возникают вышеуказанные проблемы, загорается сигнал тревоги на передней панели и прерывается выходной ток. Это обеспечивает защиту аппарата и продлевает срок его эксплуатации.

Прочный каркас обеспечивает защиту аппарата от механических повреждений, делая возможным работу в различных условиях.</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

      <offer id="1852">
        <name>GROVERS WSME-200P AC/DC</name>
        <vendor>Grovers</vendor>
        <vendorCode>3.006.593-C</vendorCode>
        <url>https://www.glsvar.ru/product/1852</url>
        <price>79000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>11</categoryId>
        <picture>https://api.glsvar.ru/files/img/c/preview/small_Nquk332.webp</picture>
        <delivery>false</delivery>
        <description>
          <![CDATA[          
            <p>Стабильная дуга, встроенный блок PFC и широкий диапазон регулировок сварочных параметров делает незаменимым помощником профессионального сварщика. GROVERS WSME200P сочетает в себе:
надежность (Адаптирован к Российским условиям эксплуатации «IP23»),
безотказность (за счет встроенного блока PFC аппарат будет варить там где другие просто не включатся),
долговечность (установлены электронные компоненты промышленного назначения).
Сварочный инвертор GROVERS WSME 200P AC/DC – лучшая модель для автомастерских, малых предприятий и станций техобслуживания!</p>
          ]]>
        </description>
      </offer>

    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
